11月到期求plan

我而家用緊中國移動
想轉去smt /csl/ sunmobile
求報價
tg:@alskaru

3台同中國移動可以唔洗搵我thx